人類是咪這個次元/宇宙最勁的存在？

宇宙可能有生物，但大多數只維持微生物既進化進程
人類先係萬中無一
全宇宙最高級既存在

你話點咪點囉

連登仔先係

仲有巨人